\chapter{Cahier des charges}



\section*{Résumé du problème}
%exemple
\lipsum[110-111]

\subsection*{Problématique}
%exemple
\lipsum[110-110]

\subsection*{Solutions existantes}
%exemple
\lipsum[1-1]

\subsection*{Solutions possibles}
%exemple
\lipsum[1-1]



\section*{Cahier des charges}
%exemple
\lipsum[1-1]


\subsection*{Objectifs}
%exemple
\lipsum[1-1]

\subsection*{Déroulement}

\subsection*{Livrables}
Les délivrables seront les suivants :
\begin{enumerate}
\item Une documentation contenant :
	\begin{itemize}
	\item Une analyse de marché
	\item La décision qui découle de l’analyse
	\item Spécifications
	\item Les informations du module tel que le fonctionnement et les limitations 
	\item Une planification initiale et finale
	\item Un mode d’emploi
	\end{itemize}
\item Un module remplissant les objectifs défini au point 2.1.
\item Un software implémentant les améliorations s’il a été possible de les effectuer.
\end{enumerate}

